男孩用紙板自製nintendo switch 洗澡完「驚喜」見真機！

網搜小組／綜合報導

任天堂3月發行了最新的主機Nintendo Switch後，取得亮眼成績，日本許多地方都搶購一空，許多遊戲迷都只能苦苦等待。日本一位小男孩也沒有Switch，只能玩用紙板自製的手作版，當他發現爸爸的驚喜後，開心的像是已經征服了世界，天真可愛的模樣令人莞爾。

這位日本的父親もひかん是網路紅人，原從事卡車運輸業，受傷後靠著老婆收入，度過困難的時期，從此開始將每個月的「家族會議」上傳網路，並且受到許多網友的歡迎，最後還集結成冊出書，時常在推特上分享與兒女之間的溫馨日常，他18日上傳了兒子玩著自己做的電腦和Switch的照片，許多網友紛紛稱讚兒子很懂事。

▲爸爸將真的任天堂Switch放進紙板中。

もひかん昨日偷偷趁著兒子去洗澡時，將真正的Nintendo Switch塞進兒子自製的紙板裡，等到兒子發現美夢成真時欣喜若狂，甚至站到桌上舉著遊戲機狂笑，讓他笑稱，「這瞬間就是明天努力上班的動力」。

▲小男孩發現後，開心的不能自已。

一系列照片被轉發至「這時候只要笑就可以了」粉絲團後，許多網友留言表示，「兒子：下次手做一台PS4的模型」、「兒子: 啊啊啊啊啊啊！你把我親手做的Switch弄壞了！啊啊啊啊啊啊」、「然後太高興不小心機子摔在地上了」、「兒子：我是新世界的神....」、「第一張看上去有點傷感」、「看了好感動」、「最後一張還以為是要征服世界了呢」。

有咁既老豆真好

大個仔整條女嘅模型出嚟

好老豆